docker-compose up -d --build

откройте браузер в http://127.0.0.1/test2/

вводим текст в интупы и нажимаем Save, далее нажимем href (происходит переход на проект test2 и аналогично на test1), данные сохраняются и поступают из localStorage
